1. для запуска локального сервера для демонстрации верстки, а также для компиляции исходных файлов необходимо выполнить команду "gulp" в консоли из папки проекта. , *
*: это возможно только при установленом пакете node js (можно скачать и установить с сайта https://nodejs.org/en/ рекомендуется версия LTS)

**: также необходимо выкачать все зависимости, используемые в проекте, это делается единожды из папки проекта - необходимо в консоли набрать 'npm install' и дождаться завершения операции и только после этого можно запускать проект командой 'gulp'

папка www - исходники

папка build (итоговая верстка) содержит: минифицированный файл css минифицированный файл js папку с изображениями файл index.html папку fonts со шрифтами

=================================

gulpfile.js содержит задания для сборки проекта(объединение и минификация js файлов в один, копирование и оптимизация изображений из папок компонентов в итоговую папку с изображениями), запуска локального сервера и вотчинга изменений фалов проекта.